# Chinese (Simplified) translations for Document Converter.
# Copyright (C) 2026
# This file is distributed under the same license as the Document Converter project.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-28 12:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2026-01-28 12:00+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Manual 1.0\n"

msgid "Document Converter"
msgstr "文档转换器"

msgid "Notion to Word"
msgstr "Notion转Word"

msgid "Markdown to Word"
msgstr "Markdown转Word"

msgid "PDF to Word"
msgstr "PDF转Word"

msgid "Convert your Notion exports to beautifully formatted Word documents"
msgstr "将您的Notion导出文件转换为格式精美的Word文档"

msgid "Convert standalone Markdown files to Word documents"
msgstr "将独立的Markdown文件转换为Word文档"

msgid "Convert PDF documents to editable Word files"
msgstr "将PDF文档转换为可编辑的Word文件"

msgid "Click to select your Notion export"
msgstr "点击选择您的Notion导出文件"

msgid "Click to select Markdown file(s)"
msgstr "点击选择Markdown文件"

msgid "Click to select PDF file(s)"
msgstr "点击选择PDF文件"

msgid "or drag and drop a .zip file here"
msgstr "或将.zip文件拖放到此处"

msgid "or drag and drop .md files here (supports multiple files)"
msgstr "或将.md文件拖放到此处（支持多个文件）"

msgid "or drag and drop .pdf files here (supports multiple files)"
msgstr "或将.pdf文件拖放到此处（支持多个文件）"

msgid "Convert to Word"
msgstr "转换为Word"

msgid "Converting..."
msgstr "转换中..."

msgid "Conversion Complete"
msgstr "转换完成"

msgid "Your Word documents are ready to download"
msgstr "您的Word文档已准备好下载"

msgid "Download ZIP"
msgstr "下载ZIP"

msgid "Supported Features"
msgstr "支持的功能"

msgid "Headings & text formatting"
msgstr "标题和文本格式"

msgid "Bold, italic & code"
msgstr "粗体、斜体和代码"

msgid "Lists & nested lists"
msgstr "列表和嵌套列表"

msgid "Tables with headers"
msgstr "带标题的表格"

msgid "Code blocks"
msgstr "代码块"

msgid "Links & images"
msgstr "链接和图片"

msgid "Blockquotes"
msgstr "引用块"

msgid "Unicode filenames"
msgstr "Unicode文件名"

msgid "Multiple files at once"
msgstr "一次处理多个文件"

msgid "All Markdown syntax"
msgstr "所有Markdown语法"

msgid "GFM (GitHub Flavored)"
msgstr "GFM（GitHub风格）"

msgid "Tables & task lists"
msgstr "表格和任务列表"

msgid "Code blocks with syntax"
msgstr "带语法的代码块"

msgid "Embedded images"
msgstr "嵌入图片"

msgid "Chinese/CJK support"
msgstr "中文/CJK支持"

msgid "Batch download as ZIP"
msgstr "批量下载为ZIP"

msgid "Text extraction"
msgstr "文本提取"

msgid "Table detection"
msgstr "表格检测"

msgid "Multi-page support"
msgstr "多页支持"

msgid "Batch conversion"
msgstr "批量转换"

msgid "Heading detection"
msgstr "标题检测"

msgid "Format preservation"
msgstr "格式保留"

msgid "ZIP download"
msgstr "ZIP下载"

msgid "Language"
msgstr "语言"
